各位要堅持住

本身政府就係睇死你地9月學生返學就做唔出咩

所以6 7 8月先咁強硬

點知9月繼續有咁多人做野

連中學都真係響應晒

佢退得一步證明佢後台唔係咁硬

五大訴求 缺一不可

P.S. 佢清算黑警後我就算了